喺街俾耶撚截住傳教要點應對

我通常直接走開

Between 宜家佢哋好古惑 會聲稱自己做訪問 再問你返唔返教會

屌柒班耶撚啦

點屌先有效

阿彌陀佛

神愛細人

屌你老母！落地獄啦！

逼佢地返佛教

我全家都好幸福

真主偉大Allahu akbar

我跟關二哥嘅
有咩搵佢傾！

用哲學角度同佢探討神學
試過 佢比我串到無聲出

叫佢施捨個發財錢

問下佢 出買耶穌嘅猶大係咪好人？

其實我都諗咗好耐
猶大根本係幫佢完成任務
如果唔係佢點解呢個任?
要怨就搵上帝

學司徒法正：人見低頭鬼見伏地女 即退

屬靈嘅生活，物質方面會比較匱乏
有無為退休做好準備？

我住果邊成日都好多鬼佬叫人信主
佢地個個都恤衫西褲，個樣肥肥地又kai, 好似學校bully樣

巴打識哲學好型 小弟甘拜下風

摩門撚？

咪入去識女仔

明知佢地答唔到 玩人做乜

向左假動作

然後向右跑

叫佢地死開，阻撚住曬

不了